{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008692",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 투데이경포펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。 そして、最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由では払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 法的に青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むこともできません。 喫煙は客室内では禁止されており、タバコを吸うには指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟が他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 利用時間案内ではIPTV/WiFiが無料で提供され、海の展望客室は禁煙です。 バーベキュー場は2人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合5,000ウォンです。 ご利用は客室内で18:00から22:00まで可能で、雨天時や冬季にもご利用いただけます。 無人カフェは1階に位置しており、24時間営業しております。 ルーフトップは入室時から午前0時まで利用可能であり、現場の状況によっては利用できない場合があります。 駐車は可能で、エレベーターや駐車場もご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の混宿は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式の調理は許されず、炊事道具を個人的に持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、タバコを吸うには指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での無分別な行動や娯楽は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟が他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが無料で提供されていますか？",
            "answer": "利用時間案内ではIPTV/WiFiが無料で提供され、海の展望客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は2人基準で20,000ウォンであり、1人追加する場合5,000ウォンです。ご利用は客室内で18:00から22:00まで可能で、雨天時や冬季にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無人カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "無人カフェは1階に位置しており、24時間営業しております。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間はどうなっていますか？",
            "answer": "ルーフトップは入室時から午前0時まで利用可能であり、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "駐車は可能で、エレベーターや駐車場もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 825
    }
}